有無人試過好似捉智雙雄咁,老作履歷去見工？

同埋多唔多公司會真係問返舊公司check？

發夢試過
仲要前公司多左個任職期
發夢見工個時吹大左

有
前公司其實係我名下註冊公司
鍾意點吹就點吹